懷疑男友嫌我下面有異味

佢一向都有用口幫開我，但最近佢開始提出一個奇怪要求，
就係要我轉用某牌子既蘋果木味廁所抆屎，同埋要我每次小便之後用呢隻牌子既廁紙抹下面，仲話如果得既話仲叫我平時都鋪一塊係底褲入面

我問佢點解，佢一開始支支吾吾唔肯講，後尾就話每次聞到呢隻蘋果木味就會勃起，但我覺得係藉口，因為之前佢試過幫我用口個陣笑笑口咁話好臭呀，我以為佢講笑就答佢臭你又x

依家諗返可能係因為佢嫌我下面有異味，因為我都試過用手摸完自己下面同後面再聞，真係有d臭臭地！

所以開post想問下大家有冇辦法辟到異味，勿pm

唔好比佢含咁多

洗乾淨啲尻屎啦
要你男朋友食返你啲尻屎真係好唔尊重

youtube 見到

隔住個mon都覺得臭沖完涼先做啦臭西

唔好幫佢含囉

食菠蘿D味會香甜D

臭西

每日翻開啲鳩屎洗一次啦

好似雪櫃咁 切舊檸檬擺入去

...其實係你下面多細菌先會臭 自己諗點搞

隔住個mon都聞到樓主個臭閪

噴啲香水la

噴係下體好奇怪喎

隔住個MOON都覺得臭

在正常的情況下，女性的陰道存有少量念珠菌， 但當陰道的酸鹼度有所轉變時，使念珠菌的數量增多，婦女受念珠菌感染的機會便會提高～

睇呢度

或性交時男方的精液糖分太高～

樓主是死基佬

豬蛇有無幫妹妹剃毛？
我覺得剃咗無咁臭

係弟弟

臭佢又含

你哋男人好慘
幫男朋友剃過春袋毛，好能難剃
刮損少少又話痛又盛，麻能煩

辟味梗係落薑蒜芫荽葱

係咪發炎。

體育台

廣告

死GAY佬

唔畀佢奶 咪得囉 下面去完廁所實有味

佢唔係奶的

死臭閪你男朋友遲撚早有頭頸癌口腔癌
就係因為你個臭閪

認真，如果有痕，好可能係念珠菌,
去睇醫生塞藥好快好，
如果你坐喺度都聞到有啲腥臭味，
可能細菌感染，
睇醫生，驗菌，食藥/塞藥，好快好。
唔好諱疾忌醫，好小事，
係女仔都有機會有

屌 用愛膚堅啦

Sis可否幫小妹睇下
明明剃咗毛但男朋友都係唔滿意

ＧＡＹ

真係絲

搵針縫起佢啦
咪臭親街坊

叫你男朋友幫你手反黎洗
仲有除草

仲有洗埋屎眼

唔洗乾淨 奶閪真係好大味 加唔好聞

用敵露～

豬蛇可否教我點PM

有味就睇醫生啦

原來係波台狗 唔怪得

互含？

收嗲喇
臭西

咁多真心膠俾隻波台狗撚

男人食荀 女人食蘑菇 係會臭啲